笑死，制裁大陸班友咪又拉你班民主派鬥氣小學雞咁

唉，唔好咁撚小氣啦

唔夠美國佬玩，又搵香港班人嚟出氣

真係明眼人一望就知幾on9

支共命令班狗，俾人搞一次你就搞返香港人一次

除咗識家暴，其他佢識條鐵。

真係諗唔到制裁方法嘛

出左名小氣架啦

號稱上百萬的義和團，還有慈禧號召義和團殺洋人，結果殺掉了231名，大部分還是家屬，那麼，這些人忙了兩年多，到底是做了什麼？事實上，標榜「殺洋人」的義和團，殺得最多的還是中國人。那些都是參加洋教、信奉基督教、天主教等的中國人，還有很多中國買辦，為洋人做事的人，這些人被殺的遠遠超過被害教民，估計有幾十萬。

可以點啫！唔通真係派速龍去美國拉人咩

比人制裁返屋企打仔

唔通反制裁白宮官員咩

做埋啲傻仔野